<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">System</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">innstillinger</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">opplæring</string>
    <string name="practice">praksis</string>
    <string name="level">nivå</string>
    <string name="statistics">statistikk</string>
    <string name="preferences">Innstillinger</string>
    <string name="notification">Varsling</string>
    <string name="easy">enkel</string>
    <string name="normal">normal</string>
    <string name="hard">Hard</string>
    <string name="very_hard">veldig vanskelig</string>
    <string name="time">tid</string>
    <string name="times_a_day">Ganger om dagen</string>
    <string name="times_a_week">Ganger i uken</string>
    <string name="start">start</string>
    <string name="stop">Stopp</string>
    <string name="timer">Tidsur</string>
    <string name="jump">Jump</string>
    <string name="calories">kalorier</string>
    <string name="need_weight">Å telle kalorier du trenger å oppgi vekten</string>
    <string name="weight_pref">Vekt</string>
    <string name="weight_pref1">(for å telle kalorier)</string>
    <string name="disable_ads">Deaktiver annonser</string>
    <string name="disable_ads1">og hjelpe prosjektet</string>
    <string name="settings">innstillinger</string>
    <string name="cancel">Avbryt</string>
    <string name="weight">Vekt</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="lb">pounds</string>
    <string name="st_lb">Stone + pounds</string>
    <string name="st">Stone</string>
    <string name="lb_short">lb</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Vektenhet</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="review">anmeldt</string>
    <string name="share">Del</string>
    <string name="feedback">Tilbakemelding</string>
    <string name="lang">språk</string>
    <string name="translate">Observasjoner på omregningen</string>
    <string name="version">versjon :</string>
    <string name="Hello">Hallo</string>
    <string name="share_friends_text1">Hei, jeg bruker programmet</string>
    <string name="share_friends_text2">og prøv deg</string>
    <string name="translate1">unøyaktig oversettelse</string>
    <string name="trans_text">Hvis du finner feil i oversettelsen, vennligst gi oss beskjed. Takk skal du ha !</string>
    <string name="monday">mandag</string>
    <string name="tuesday">tirsdag</string>
    <string name="wednesday">onsdag</string>
    <string name="thursday">Torsdag</string>
    <string name="friday">fredag</string>
    <string name="saturday">lørdag</string>
    <string name="sunday">søndag</string>
    <string name="workout1">workout 1</string>
    <string name="workout2">workout 2</string>
    <string name="workout">workout</string>
    <string name="notification_enabled">Varsling aktivert</string>
    <string name="need_turn_off1">Slå av varsling</string>
    <string name="time_to_skipping">Tid for å hoppe</string>
    <string name="sound">lyd</string>
    <string name="vibration">vibrasjon</string>
    <string name="turn_on_screen">Slå på skjermen</string>
    <string name="reminder">påminnelse</string>
    <string name="sure_to_stop">Er du sikker på at du ønsker å slutte å trene ?</string>
    <string name="easy_for_me">Enkelt for meg (neste nivå)</string>
    <string name="normal_for_me">Normal for meg (dagens nivå)</string>
    <string name="hard_for_me">Vanskelig for meg (tidligere nivå)</string>
    <string name="calories_burned">forbrente kalorier</string>
    <string name="progress_this_week">Fremgang denne uken (min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 uke"</string>
    <string name="week">uke</string>
    <string name="day">dag</string>
    <string name="minutes">minutter</string>
    <string name="calories1">kalorier</string>
    <string name="weight1">Vekt</string>
    <string name="list">liste</string>
    <string name="add_weight">Legg vekt</string>
    <string name="workout_time">workout tid</string>
    <string name="date">dato</string>
    <string name="calories_burned1">forbrente kalorier</string>
    <string name="goal">Goal</string>
    <string name="put_pocket">For å telle hopp sette telefonen i lommen. Noen enheter teller ikke hoppe når skjermen av.</string>
    <string name="current_level">dagens nivå</string>
    <string name="about">Selv om det kan gjøre deg tenke på barndommen din, kan en enkel hoppe tau være et svært nyttig fitness verktøy for å hjelpe deg å miste vekt eller komme i form. Det er veldig enkelt å lære hvordan du starter et hopp tau treningsprogram fordi det innebærer minimal utstyr (hoppe tau er alt du trenger). Og på bare 10 minutter, kan du brenne alt 100-160 kalorier med denne rimelige stykke treningsutstyr. En annen fordel er at det er enkelt å reise med. Når du trener, trenger du bare fortsette med en viss bevegelse i 1-2 minutter for å få fordeler av det. Endre din stil og din hoppe tau trening vil holde ting interessante, samt utfordre både sjel og kropp. Så når du har et godt tak på din saldo, kan du prøve følgende trekk å holde treningen utfordrende. Den beste måten å prøve en ny bevegelse er uten tau først. Når du har en forståelse av bevegelsene, grip tau og gi det et forsøk. &lt;h1>Hoppe tau øvelser&lt;/h1> Her er seks mosjon tips og måter å hoppe tau å variere treningen rutine:&lt;p> • Åttetall: Dette er en morsom øvelse. Stå rett opp med føttene skulder bredde hverandre, fatte hoppe tau håndtak med begge hendene sammen foran kroppen. Spore en sidelengs åttetall beveger seg fra høyre skulder til venstre hofte, deretter til venstre skulder til høyre hofte. Skifte vekten fra høyre til venstre fot når du beveger armene over kroppen din.&lt;p> • Side Swing: Hold håndtakene sammen i den ene hånden, svinge tauet til venstre og til høyre og deretter hoppe.&lt;p> • Trinn Touch: Holding håndtakene sammen, svinge tauet til venstre og slå to ganger i en sirkulær bevegelse mens du går til venstre og trykk høyre tærne ved venstre hæl. Gjenta til høyre.&lt;p> • Front-Bak: Hopp opp med føttene sammen, flytte seks inches frem over tauet. På neste tur, hoppe tilbake 6 inches. Fortsett vekselvis, hopping en gang per tur.&lt;p> • Slalom: hoppe over tau 6 inches til høyre, landing på begge føttene. På neste tur, hoppe 6 inches til venstre. Hold føttene sammen og fortsette vekslende, hoppe en gang per tur.&lt;p> • Jumping Jack: Hoppe over tauet og landet med føttene bredere enn hip-bredde hverandre. På neste hopp, land med føttene sammen. Gjenta for optimal hoppe tau fitness.&lt;p> &lt;h1>Velge en hoppe tau&lt;/h1> Når det gjelder å plukke en hoppe tau, en modell som har en plast tau er vanligvis best. Dette er fordi klut tau er for spinkel og lær tau tar for lang tid å bryte i. Et annet alternativ er tilgjengelig for forbrukeren er vektet hoppe tau. Dette er en fin måte å bidra til å bygge styrke og samtidig øke effektiviteten av din cardio trening. Men hvis du ikke har brukt en hoppe tau i en stund, eller noen gang, vil jeg anbefale å starte med en grunnleggende plast hoppe tau og deretter jobbe deg opp til et veid ett. En annen viktig ting å huske på er at de ikke er one-size-fits-all. Å sikre at du får fordelene av denne øvelsen, må tauet du kjøper er riktig for din høyde. For å gjøre dette må du brette hoppe tau. Så, med den ene foten, stå på midten av tauet og drar tauet rett opp langs siden av kroppen din. Hvis skaftene nå til armhulen din så dette tauet er den perfekte størrelsen for deg. Det er et par andre ting å huske på når du lære å hoppe tau, og mange gjelde for andre cardio øvelser også. &lt;h1>Varmer opp&lt;/h1> Du må starte din rutine med en enkel oppvarming trening. Dette vil få pulsen opp og forberede deg for å hoppe opp og ned samt balansering. En slik varme opp rutine ville være å gjøre hopping knekt i et minutt eller to. En annen varm opp som er effektiv, men mer skånsom på leddene er å bare gå over tauet som du svinger den rundt, gi kroppen din en sjanse til å venne seg til bevegelsen. Som et minutt passerer begynner å fremskynde sakte, til slutt komme til det punktet at du må hoppe som tauet går. Uansett hvor flink du er til den andre cardio trening, kan det være vanskelig å opprettholde hoppe tau i 30 minutter, så jobbe opp til det sakte. Behandle dette som alle andre cardio trening ved å starte langsomt ut og jobbe seg opp til full fart i løpet av de første fem minuttene av treningen. Du vil også trenge å begynne langsomt kjøle ned de siste fem minuttene av treningen. &lt;h1>Hoppe tau preparater&lt;/h1> Når du velger dette som en øvelse programmet du trenger for å sikre sikkerheten til kroppen din. Hoppe opp og ned kan sette mye stress på leddene. Det er derfor det er så viktig å bruke riktig trening antrekk for en hoppe tau trening. Bruk komfortable klær som vil transportere bort svette samt støttende tvers trenere, tennis, eller basketball sko. Joggesko har ikke nok støtte i ballene av føttene for dem å bli brukt mens hoppe tau. Den treningen overflate som du hopper tau på er viktig også. Gulv som gir litt, for eksempel teppebelagte eller tre-dekket overflater, er best for å hoppe tau. Unngå de som er laget av betong. Gulv lagt over betong og andre harde overflater som flis kan lett føre shin splinter og andre alvorlige underkroppen skader. Hvis du ikke er i stand til å bruke et teppe eller tre overflaten, plasserer en øvelse matte på gulvet og hoppe på det. Hoppe tau tar dyktighet og koordinering, så ikke bli frustrert med treningen din. Med praksis, vil dine evner øke raskt sammen med din cardio tilstand. Som alle andre treningsprogram, sørg for å strekke på slutten av treningen også.</string>
</resources>
