<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">System</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">Ausbildung</string>
    <string name="practice">Praxis</string>
    <string name="level">Ebene</string>
    <string name="statistics">Statistiken</string>
    <string name="preferences">Einstellungen</string>
    <string name="notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="easy">leicht</string>
    <string name="normal">normal</string>
    <string name="hard">schwer</string>
    <string name="very_hard">sehr hart</string>
    <string name="time">Zeit</string>
    <string name="times_a_day">Mal am Tag</string>
    <string name="times_a_week">Mal in der Woche</string>
    <string name="start">Start-</string>
    <string name="stop">Stopp</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="jump">Jump</string>
    <string name="calories">Kalorien</string>
    <string name="need_weight">Um Kalorien zu zählen , müssen Sie Ihr Gewicht eingeben</string>
    <string name="weight_pref">Gewicht</string>
    <string name="weight_pref1">( zum Zählen von Kalorien)</string>
    <string name="disable_ads">Deaktivieren Anzeigen</string>
    <string name="disable_ads1">und helfen, das Projekt</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="cancel">stornieren</string>
    <string name="weight">Gewicht</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="lb">Pfund</string>
    <string name="st_lb">Stone + Pfund</string>
    <string name="st">Stein</string>
    <string name="lb_short">Pfund</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Gewichtseinheit</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="review">Bewertet</string>
    <string name="share">Aktie</string>
    <string name="feedback">Feedback bekommen</string>
    <string name="lang">Sprache</string>
    <string name="translate">Beobachtungen über die Übersetzung</string>
    <string name="version">Version:</string>
    <string name="Hello">Hallo</string>
    <string name="share_friends_text1">Hallo , ich benutze das Programm</string>
    <string name="share_friends_text2">und versuchen Sie</string>
    <string name="translate1">Bessere Übersetzung</string>
    <string name="trans_text">Wenn Sie bei der Übersetzung zu finden Ungenauigkeiten , bitte lassen Sie es uns wissen. Danke!</string>
    <string name="monday">Montag</string>
    <string name="tuesday">Dienstag</string>
    <string name="wednesday">Mittwoch</string>
    <string name="thursday">Donnerstag</string>
    <string name="friday">Freitag</string>
    <string name="saturday">Samstag</string>
    <string name="sunday">Sonntag</string>
    <string name="workout1">Workout 1</string>
    <string name="workout2">Workout 2</string>
    <string name="workout">Workout</string>
    <string name="notification_enabled">Benachrichtigung aktiviert</string>
    <string name="need_turn_off1">Schalten Sie die Benachrichtigungs</string>
    <string name="time_to_skipping">Zeit zum Überspringen</string>
    <string name="sound">klingen</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="turn_on_screen">Schalten Sie den Bildschirm</string>
    <string name="reminder">Erinnerung</string>
    <string name="sure_to_stop">Sind Sie sicher, dass Sie die Ausbildung beenden?</string>
    <string name="easy_for_me">Einfach für mich (nächste Stufe)</string>
    <string name="normal_for_me">Normal für mich (aktuelle Ebene)</string>
    <string name="hard_for_me">Schwer für mich (Vorjahresniveau)</string>
    <string name="calories_burned">Kalorien verbrannt</string>
    <string name="progress_this_week">Fortschritte in dieser Woche (min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 Woche"</string>
    <string name="week">Woche</string>
    <string name="day">Tag</string>
    <string name="minutes">Protokoll</string>
    <string name="calories1">Kalorien</string>
    <string name="weight1">Gewicht</string>
    <string name="list">Liste</string>
    <string name="add_weight">Fügen Gewicht</string>
    <string name="workout_time">Trainingszeit</string>
    <string name="date">Datum</string>
    <string name="calories_burned1">Kalorien verbrannt</string>
    <string name="goal">Ziel</string>
    <string name="put_pocket">Zum Zählen Sprünge setzen Sie Ihr Handy in der Tasche. Einige Geräte zählen nicht springen, wenn der Bildschirm ausgeschaltet.</string>
    <string name="current_level">Aktuelle Ebene</string>
    <string name="about">Seilspringen ist eine universelle Trainingsmethode, die von Hardcore-Athleten, wie auch von Fitness-Enthusiasten in ihre Trainingspläne eingebaut wird. Das Training mit Springseilen ist kostengünstig, einfach zu erlernen und trainiert den gesamten Body. Seilspringen ist ein Ganzkörper-Workout , mit dem Sie Kraft, Ausdauer und Koordination gleichzeitig trainieren können. Regelmäßiges Training mit dem Springseil erhöht Ihre Fitness, steigert Ihre Gesundheit und macht Sie noch schlank. &lt;h1>Welche Vorteile bietet das Seilspringen?&lt;/h1> 1. Seilspringen schult die Ausdauerfähigkeit, ohne dass Sie Ihren Körper überbelasten.&lt;p> 2. Seilspringen stärkt besonders intensiv die Bein- und Sprunggelenksmuskulatur.&lt;p> 3. Seilspringen stabilisiert auch eine beanspruchte Rumpfmuskulatur.&lt;p> 4. Seilspringen verbessert Kraft, Ausdauer und Schnelligkeit.&lt;p> 5. Seilspringen sorgt für eine verbesserte Rhythmus-, Reaktions-, Gleichgewichts-, Orientierungs- und Anpassungsfähigkeit.&lt;p> 6. Seilspringen fördert eine bessere Bewegungskoordination.&lt;p> &lt;h1>Fettverbrennung pur&lt;/h1> Dass Seilspringen Fitness fördert, zeigt die Wirkung diese Trainings durch eine effektive Kalorien-und Fettverbrennung. Die Wunderwaffe Seilspringen sorgt für einen nachhaltigen Gewichtsverlust. Eine Studie hat ergeben, dass 30 Minuten Seilspringen ungefähr 400 Kalorien verbrennen. Beim Lauftraining verbrennen Sie in der gleichen Zeit nur 280 Kalorien. Seilspringen ist somit ein “Kalorienfresser”, der pro Minute etwa 13 Kalorien verbrennt. &lt;h1>Was ist das geeignete Springseil?&lt;/h1> Das Springseil ist ein Trainingsgerät, das die Koordination schult und die Ausdauer und Beinkraft verbessert. Springseile sind nicht teuer und können in jedem guten Sportgeschäft gekauft werden. Achten Sie beim Kauf darauf, dass die Griffe mit einem Drehgelenkkonstruiert sind, damit schnelle Umdrehungen problemlos möglich sind. Das Seil sollten Sie an Ihre Körpergröße anpassen. Stellen Sie sich dazu mit beiden Füßen auf das Seil und achten Sie darauf, dass die Griffe etwa bis zur Brusthöhe reichen. Ist das Seil zu lang, können sie es an den Enden bis zur richtigen Höhe verknoten. Das Springseil benötigt nicht viel Platz und kann man unterwegs oder auf Reisen problemlos mitnehmen. &lt;h1>Wie sollte man mit&lt;/h1> dem Training beginnen? Beginnen Sie mit dem beidbeinigen Basissprung. Der Oberkörper wird aufrecht gehalten und die beiden Oberarme sind eng am Oberkörper anliegend. Die Unterarme zeigen schräg nach vorne und liegen mit den Ellenbogen eng am Körper. Der Drehimpuls des Springseils entsteht nun aus einer lockeren Einwärtsdrehung der Handgelenke, die eine kontinuierliche und konstante Bewegung des Springseils erzeugt. Man sollte nur so hoch springen, dass das Springseil gerade unter den Füßen durchschwingen kann. Die Kniegelenke sollten zur Abfederung leicht gebeugt sein. Springen Sie ausschließlich auf den Ballen des Fußes und berühren Sie nie den Boden mit den Fersen. Schwingen Sie nun das Seil aus dem Handgelenk heraus und halten Sie die Ellbogen nahe am Körper. Versuchen Sie mit kleinen flachen Sprüngen das Sprungseil nach jeder Drehung zu überspringen. Wenn Sie diese Sprungart beherrschen, können Sie auf den einbeinigen Basissprungwechseln. Hierfür springen Sie zuerst auf beiden Beinen und wechseln dann die Sprungart, indem Sie nur noch auf einem Bein springen. Trainieren Sie viermal die Woche etwa 20 bis 30 Minuten und legen Sie immer kleine Pausen ein, die mindestens zwei bis drei Minuten anhalten sollten. Diese Pausen dienen der Regeneration und sorgen dafür, dass Sie nicht bis an Ihre Leistungsgrenze gehen. &lt;h1>Risiken des Seilspringens&lt;/h1> Mit Seilspringen Fitness zu betreiben ist sicher ein effektives Workout, Sie sollten aber auch berücksichtigen, dass jede Trainingsart auch bestimmte Risiken birgt. Seilspringen belastet stark die Sprunggelenke und Füße, deshalb sollten Sie immer darauf achten, dass Sie gut gepolsterte und stabile Sportschuhe während des Seilspringens tragen und das Training auf einem eher weichen aber ebenen Untergrund ausüben. Übergewichtige Menschen können Gelenkschäden oder Knorpelverletzungen mit dem Springseil hervorrufen und riskieren beim Seilspringen Fitness und Gesundheit zu verlieren, anstatt die Körperkonstitution zu verbessern. Diese Personengruppe sollte deshalb lieber auf gelenkschonendere Trainingseinheiten ausweichen.</string>
</resources>
