<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">Sistema</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">impostazioni</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">formazione</string>
    <string name="practice">pratica</string>
    <string name="level">livello</string>
    <string name="statistics">statistica</string>
    <string name="preferences">preferenze</string>
    <string name="notification">notifica</string>
    <string name="easy">facile</string>
    <string name="normal">normale</string>
    <string name="hard">difficile</string>
    <string name="very_hard">molto difficile</string>
    <string name="time">tempo</string>
    <string name="times_a_day">Volte al giorno</string>
    <string name="times_a_week">Volte a settimana</string>
    <string name="start">Inizio</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="timer">timer</string>
    <string name="jump">Vai</string>
    <string name="calories">calorie</string>
    <string name="need_weight">Per contare le calorie necessarie per inserire il tuo peso</string>
    <string name="weight_pref">peso</string>
    <string name="weight_pref1">(per il conteggio delle calorie)</string>
    <string name="disable_ads">disattivare gli annunci</string>
    <string name="disable_ads1">e aiutare il progetto</string>
    <string name="settings">impostazioni</string>
    <string name="cancel">cancellare</string>
    <string name="weight">peso</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="lb">Pounds</string>
    <string name="st_lb">Stone + sterline</string>
    <string name="st">pietra</string>
    <string name="lb_short">lb</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Unità di peso</string>
    <string name="ok">bene</string>
    <string name="review">Inviato</string>
    <string name="share">quota</string>
    <string name="feedback">feedback</string>
    <string name="lang">lingua</string>
    <string name="translate">Osservazioni sulla traduzione</string>
    <string name="version">versione :</string>
    <string name="Hello">Ciao</string>
    <string name="share_friends_text1">Ciao, io uso il programma</string>
    <string name="share_friends_text2">e provare voi</string>
    <string name="translate1">traduzione imprecisa</string>
    <string name="trans_text">Se trovate imprecisioni nella traduzione, fatecelo sapere . Grazie!</string>
    <string name="monday">Lunedi</string>
    <string name="tuesday">martedì</string>
    <string name="wednesday">mercoledì</string>
    <string name="thursday">Giovedi</string>
    <string name="friday">venerdì</string>
    <string name="saturday">sabato</string>
    <string name="sunday">domenica</string>
    <string name="workout1">allenamento 1</string>
    <string name="workout2">allenamento 2</string>
    <string name="workout">allenamento</string>
    <string name="notification_enabled">permesso di notifica</string>
    <string name="need_turn_off1">Spegnere la notifica</string>
    <string name="time_to_skipping">Tempo di saltare</string>
    <string name="sound">suono</string>
    <string name="vibration">vibrazione</string>
    <string name="turn_on_screen">Accendere lo schermo</string>
    <string name="reminder">promemoria</string>
    <string name="sure_to_stop">Sei sicuro di voler smettere di formazione ?</string>
    <string name="easy_for_me">Facile per me (il prossimo livello)</string>
    <string name="normal_for_me">Normale per me (livello attuale)</string>
    <string name="hard_for_me">Difficile per me (livello precedente)</string>
    <string name="calories_burned">calorie bruciate</string>
    <string name="progress_this_week">Progress questa settimana (min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 settimana"</string>
    <string name="week">settimana</string>
    <string name="day">giorno</string>
    <string name="minutes">verbale</string>
    <string name="calories1">calorie</string>
    <string name="weight1">peso</string>
    <string name="list">elenco</string>
    <string name="add_weight">aggiungere peso</string>
    <string name="workout_time">tempo di allenamento</string>
    <string name="date">data</string>
    <string name="calories_burned1">calorie bruciate</string>
    <string name="goal">scopo</string>
    <string name="put_pocket">Per il conteggio salti mettere il telefono in tasca. Alcuni dispositivi non contano saltare quando lo schermo spento.</string>
    <string name="current_level">livello attuale</string>
    <string name="about">Può essere l’esercizio ideale per perdere peso in breve tempo divertendosi. È ilsalto della corda: per capire come possa farci perdere rapidamente peso, basta pensare che quindici minuti di questo sano esercizio ci fa spendere fino a 200 calorie. Inoltre é un’ attività stimolante, che ci può aiutare a combattere la stanchezza di aprile. Sia in inverno per la difficoltà del clima che in estate quando in vacanza non è facile trovare percorsi di allenamento interessanti, la corda diventa l’esercizio ideale per diversificare l’allenamento. Trenta minuti al giorno di salto con la corda ci porteranno a perdere un buon chilo di peso in appena 15 giorni senza ulteriori sacrifici alimentari e facendo, tra l’altro, un salutare esercizio fisico di cui beneficerà tutto il corpo, in particolare l’apparato cardio-circolatorio e quello respiratorio. Saltare la corda aiuta a bruciare calorie, ma fa anche lavorare tutti i muscoli delle gambe, rassoda i glutei, allena cuore e polmoni e vi fa diventare più agili. Come al solito va ricordato che occorre un minimo di impegno e soprattutto di costanza: procuratevi una corda ed iniziate subito ad allenarvi saltando da fermo senza l’ausilio della corda. Questo inizierà a sciogliervi e soprattutto vi aiuterà a coordinarvi nei movimenti: è indispensabile che almeno i primi due o tre giorni lo facciate senza lo strumento. &lt;h1>REGOLE BASE&lt;/h1> • Tenete sempre la schiena dritta senza piegarvi in avanti e non guardate costantemente i vostri piedi.&lt;p> • Tenete i gomiti quanto più vicini al corpo: dovete imparare a muovere la corda con la solo forza dei polsi e ricordate che dovrete saltare con la punta dei piedi, tenendo ossia i calcagni sollevati.&lt;p> • Agli inizi non tentate salti molto in alto: diminuirebbe solo la vostra resistenza stancandovi quasi subito.&lt;p> • Non crediate che saltando più in alto consumerete più calorie: al contrario vi stancherete solo di più.&lt;p> • È utile fare questo esercizio nelle prime ore della mattinata: se potete fatelo all’aperto ma possibilmente non al sole.&lt;p> • Cercate di avere a portata di mano sempre qualche bibita ricca di sali e vitamine.&lt;p> • Altra buona regola è fare una sana passeggiata subito dopo oltre che una buona doccia calda che tirerà via la stanchezza.&lt;p> &lt;h1>TEMPI PER UN ALLENAMENTO EFFICACE&lt;/h1> Il tempo minimo consigliato è quello di un quarto d’ora, ma poi dopo una settimana dovreste essere in grado di passare a tempi di 30 e 45 minuti: consiglio di non superare questi tempi e soprattutto, come al solito, di mantenere un’ alimentazione sana ed equilibrata . Non saltate per più di 30 secondi di seguito. Concedetevi una pausa di qualche secondo, ma non fermatevi del tutto. Alternate salti e pause, per 5- 10 minuti, e allenatevi almeno due volte alla settimana. Man mano che vi allenate, aumentate di volta in volta l’allenamento di cinque minuti, finché il vostro programma diventi almeno 20- 30 minuti per due- tre volte alla settimana. ESERCIZI &lt;h1>Il salto a piedi uniti&lt;/h1> Partite con la corda dietro i talloni e tenete i gomiti ben aderenti al corpo. Saltate quando la fune sta per toccare la punta delle scarpe, staccate i piedi e poi appoggiateli insieme a terra. Ricordatevi di appoggiare a terra solo l’avampiede, mentre i talloni devono rimanere un po’ sollevati. Potete eseguire questo salto roteando la corda in senso contrario, partendo con la corda appoggiata davanti e saltando quando la sentite sfiorare il terreno dietro di voi. &lt;h1>Il salto alternato&lt;/h1> Per saltare fate roteare la corda partendo da dietro la schiena. Sollevate una gamba con il ginocchio piegato, saltate alternativamente prima su un piede, poi sull’altro. &lt;h1>Il salto a gambe divaricate&lt;/h1> Partite con la corda alle spalle, tenete le gambe e i piedi uniti. Quando la fune è passata, atterrate aprendo le gambe. &lt;h1>Incrocio delle mani&lt;/h1> Quando la corda sta passando dietro ed è circa sopra la testa, incrociare velocemente le mani e saltare la corda con le braccia incrociate. &lt;h1>Doppio skip&lt;/h1> Avvolgete la corda più velocemente in modo da effettuare due giri per salto. &lt;h1>Movimento di Alì&lt;/h1> I piedi anziché uniti vengono mossi avanti e indietro nell’intervallo di circa 30- 50 cm. &lt;h1>Slalom&lt;/h1> Simula il passaggio dei paletti di uno slalom sugli sci. Evitate di rendere troppo ampio lo spostamento laterale. &lt;h1>Rotazione&lt;/h1> Ruotate il corpo (a destra o a sinistra di 90 gradi) mentre la corda è sopra la testa. Il piede più avanti è di circa 50 cm innanzi all’altro. &lt;h1>Corsa&lt;/h1> Correre con le ginocchia il più in alto possibile mentre si ruota la corda.</string>
</resources>
