<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">Системный</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">Тренировка</string>
    <string name="practice">Практика</string>
    <string name="level">Уровень</string>
    <string name="statistics">Статистика</string>
    <string name="preferences">Настройки</string>
    <string name="notification">Уведомление</string>
    <string name="easy">Легко</string>
    <string name="normal">Норма</string>
    <string name="hard">Тяжело</string>
    <string name="very_hard">Очень тяжело</string>
    <string name="time">Время</string>
    <string name="times_a_day">Раз в день</string>
    <string name="times_a_week">Раз в неделю</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="stop">Стоп</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="jump">Прыжок</string>
    <string name="calories">Калории</string>
    <string name="need_weight">Для подсчета калорий необходимо ввести ваш вес.</string>
    <string name="weight_pref">Вес</string>
    <string name="weight_pref1">(для педсчета калорий)</string>
    <string name="disable_ads">Отключить рекламу</string>
    <string name="disable_ads1">и помочь развитию проекта</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="weight">Вес</string>
    <string name="kg">Кг</string>
    <string name="lb">Фунт</string>
    <string name="st_lb">Стоун + фунт</string>
    <string name="st">Стоун</string>
    <string name="lb_short">Фунт</string>
    <string name="st_short">Стоун</string>
    <string name="weight_unit">Единица веса</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="review">Отзыв</string>
    <string name="share">Подельться</string>
    <string name="feedback">Обратная связь</string>
    <string name="lang">Язык</string>
    <string name="translate">Неточности в переводе</string>
    <string name="version">Версия :</string>
    <string name="Hello">Здравствуйте.</string>
    <string name="share_friends_text1">Привет, Я пользуюсь программой</string>
    <string name="share_friends_text2">попробуй и ты</string>
    <string name="translate1">Неточный перевод</string>
    <string name="trans_text">Если вы заметили неточности в переводе, пожалуйста сообщите нам</string>
    <string name="monday">Понедельник</string>
    <string name="tuesday">Вторник</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="thursday">Четверг</string>
    <string name="friday">Пятница</string>
    <string name="saturday">Суббота</string>
    <string name="sunday">Воскресенье</string>
    <string name="workout1">Тренинг 1</string>
    <string name="workout2">Тренинг 2</string>
    <string name="workout">Тренировка</string>
    <string name="notification_enabled">Уведомление включено</string>
    <string name="need_turn_off1">Необходимо выключить уведомление</string>
    <string name="time_to_skipping">Время для скипинга</string>
    <string name="sound">Звук</string>
    <string name="vibration">Вибрация</string>
    <string name="turn_on_screen">Включить экран</string>
    <string name="reminder">Напоминание</string>
    <string name="sure_to_stop">Вы действительно хотите остановить тренинг?</string>
    <string name="easy_for_me">Легко для меня (следующий уровень)</string>
    <string name="normal_for_me">Нормально для меня (текущий уровень)</string>
    <string name="hard_for_me">Тяжело для меня (предыдущий уровень)</string>
    <string name="calories_burned">калорий сожжено.</string>
    <string name="progress_this_week">прогресс за неделю (мин)</string>
    <string name="min_week">"мин/ 
 неделя"</string>
    <string name="week">Неделя</string>
    <string name="day">День</string>
    <string name="minutes">Минут</string>
    <string name="calories1">Калорий</string>
    <string name="weight1">Вес</string>
    <string name="list">Список</string>
    <string name="add_weight">Ввести вес</string>
    <string name="workout_time">Время тренировки</string>
    <string name="date">Дата</string>
    <string name="calories_burned1">Калорий сожжено</string>
    <string name="goal">Цель</string>
    <string name="put_pocket">Для педсчета калорий положите телефон в карман. Некоторые устройства не считают прыжки с выключенным экраном.</string>
    <string name="current_level">Текущий уровень</string>
    <string name="about">&lt;h1>Скакалка для похудения&lt;/h1> Не секрет, что замечательного результата можно добиться сравнительно простыми средствами. Главное – настойчивость и целеустремленность. Чтобы справиться с избыточным весом, стать стройнее в бедрах и уменьшить животик, стоит выполнять простые упражнения для похудения, используя скакалку. &lt;h1>Чем полезны прыжки через скакалку&lt;/h1> Если следование той или иной диете можно считать в определенном смысле пассивным способом похудеть, то простые упражнения со скакалкой являются источником такой необходимой современному жителю физической активности. Кроме того, занятия домашними делами далеко не всегда позволяют выделить время на фитнесс, посещение бассейна. К тому же если спортивное сооружение находится не близко и до него приходится добираться, прибавляется время на стояние в пробках. Использование простого и недорогого домашнего тренажера позволяет поддерживать себя в надлежащей спортивной форме и при необходимости периодически корректировать фигуру, особенно на животе и в бедрах. При этом нормализуется работа кишечника, тренируется дыхание, улучшаются показатели сердечного ритма, тело становится более гибким. Результатом станут не только стройные ноги, профилактика целлюлита, необходимая нагрузка сердечной мышце, но и отличное настроение из-за выделившихся эндорфинов, гормонов хорошего настроения. &lt;h1>Как выбрать оптимальную длину домашнего приспособления для похудения&lt;/h1> Самый простой критерий выбора длины – сложить скакалку вдвое и расположить ручки возле подмышек. Сгиб должен касаться пола. На тот случай, если в магазине невозможно распаковать товар, можно измерить дома расстояние от пола до подмышек и использовать его для выбора изделия оптимальной длины. &lt;h1>Сколько прыгать на скакалке, чтобы похудеть&lt;/h1> Чтобы сбросить вес, необходимо регулярно прыгать. Лучше через день, чтобы организм успевал восстановиться, но не реже двух раз в неделю. Минимальное время первых тренировок может составлять 10-15 минут, с ростом тренированности оно может быть увеличено до получаса или 45 минут. Этого вполне достаточно. Следует быть готовым, что после первых тренировок могут начать болеть мышцы ног, брюшного пресса, бедра, ягодицы. Зато после того, как организм привыкнет и втянется, он начнет избавляться от токсинов и шлаков, выходящих с потом. Не стоит стремиться в первые занятия выйти на рекомендуемую продолжительность, это слишком большая нагрузка. Если появилась одышка, нужно сделать перерыв или снизить темп. С другой стороны, если слишком беречь себя, то похудеть в животе и на бедрах, прыгая на скакалке, удастся очень нескоро, прогресс окажется чрезвычайно медленным. За пятнадцать минут удается сжечь порядка 250 калорий.&lt;p> • начинать прыгать нужно с небольшой интенсивности спортивных движений, чтобы разогрелись нужные группы мышц;&lt;p> • спина должна быть прямой, взгляд направлен в окно или на стену;&lt;p> • правильно вращать скакалку одними запястьями, локти должны располагаться как можно ближе к туловищу;&lt;p> • на время занятий лучше открыть форточку или заниматься на балконе, если позволяет место.&lt;p> &lt;h1>Как худеть на животе и бедрах, выполняя прыжки на скакалке&lt;/h1> • Простые прыжки: вращая скакалку и подпрыгивая на носках, стараться приземляться на носки, пружиня коленями. На один прыжок необходимо выполнить единственное вращение.&lt;p> • Смена ног: прыгать, попеременно поднимая то одну, то другую согнутую в колене ногу.&lt;p> • Двойной прыжок: на каждый оборот успевать сделать два подпрыгивания. Темп должен быть невысоким, это замечательная возможность восстановить дыхание.&lt;p> • Прыжки в стороны: подпрыгнуть и переместиться влево, на следующем вращении – вправо, возвращаясь в исходное положение.&lt;p> • Прыжки взад-вперед: подпрыгнуть вверх и вперед, на следующем вращении вернуться назад.&lt;p> • Прыгать попеременно по 10 раз на каждой ноге. Вначале не нужно давать значительную нагрузку, пусть организм втянется в спортивный режим. Каждое упражнение выполняется в течение минуты-двух. &lt;h1>Как эффективно похудеть с помощью скакалки&lt;/h1> С увеличением тренированности тело окрепнет и потребует увеличения нагрузки. Заставляя работать нужные группы мышц интенсивней, удается разнообразить тренировочный процесс. Используя скакалку для похудения, нетрудно усложнять упражнения. К примеру, во время прыжков полезно чередовать направление вращения. С ростом тренированности окажется полезным такое усложнение, как двойной оборот скакалки во время одного прыжка. Для выполнения упражнения лучше использовать скоростную скакалку. Во время прыжка на одной ноге полезно научиться выбрасывать другую сначала вперед, как при канкане, затем назад. После упражнение выполняется для другой ноги. Выполняя простые прыжки, поднимать колени к груди. Чтобы дать нагрузку мышцам низа спины, полезно в прыжке поворачивать сомкнутые колени то вправо, то влево, поднимая бедра под прямым углом к туловищу. Получают тренировку мышцы брюшного пресса, уходят жировые отложения с талии, что способствует похудению. Первых результатов похудения можно ожидать примерно через десять занятий, то есть через месяц-два, если заниматься два-три раза в неделю. &lt;h1>Противопоказания похудения со скакалкой&lt;/h1> При появлении признаков дискомфорта – тошноты, головокружения, плохого самочувствия - стоит немедленно прекратить занятие. Вполне возможно, велика интенсивность нагрузки, организм просто не успевает восстановиться. В этом случае необходимо сделать недельный перерыв, выспаться, хорошенько отдохнуть, чтобы потом продолжить худеть в животе и на бедрах. Спортивное приспособление способно дать значительную нагрузку на сердце. Чтобы не переусердствовать, полезно после каждого упражнения измерять частоту сердечных сокращений. Через пять минут повторить измерение:&lt;p> • если измеренные значения окажутся примерно одинаковыми, это сигнал снизить нагрузку – похудеть на животе и в бедрах, прыгая через скакалку в таком темпе, опасно для здоровья;&lt;p> • если через пять минут пульс восстанавливается практически до естественного значения, темп выполнения упражнений можно увеличить, иначе от занятий окажется мало толка.&lt;p> Особую осторожность следует соблюдать страдающим тем или иным сердечным заболеванием, им стоит проконсультироваться с врачом. Также необходима консультация специалиста в случае заболеваний суставов или позвоночника.</string>
</resources>
