<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">systém</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">Nastavení</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">trénink</string>
    <string name="practice">praxe</string>
    <string name="level">úroveň</string>
    <string name="statistics">statistika</string>
    <string name="preferences">Předvolby</string>
    <string name="notification">oznámení</string>
    <string name="easy">snadný</string>
    <string name="normal">normální</string>
    <string name="hard">těžký</string>
    <string name="very_hard">velmi tvrdá</string>
    <string name="time">čas</string>
    <string name="times_a_day">Krát denně</string>
    <string name="times_a_week">Krát týdně</string>
    <string name="start">start</string>
    <string name="stop">stop</string>
    <string name="timer">časový spínač</string>
    <string name="jump">Jump</string>
    <string name="calories">kalorie</string>
    <string name="need_weight">Chcete-li počítat kalorie, které potřebujete zadat vaši váhu</string>
    <string name="weight_pref">hmotnost</string>
    <string name="weight_pref1">(pro počítání kalorií)</string>
    <string name="disable_ads">zakázat reklamy</string>
    <string name="disable_ads1">a pomoci projektu</string>
    <string name="settings">Nastavení</string>
    <string name="cancel">zrušit</string>
    <string name="weight">hmotnost</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="lb">liber</string>
    <string name="st_lb">Kamenné + liber</string>
    <string name="st">kámen</string>
    <string name="lb_short">lb</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Jednotka hmotnosti</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="review">Hodnotil</string>
    <string name="share">podíl</string>
    <string name="feedback">zpětná vazba</string>
    <string name="lang">jazyk</string>
    <string name="translate">Připomínky k překladu</string>
    <string name="version">Verze :</string>
    <string name="Hello">ahoj</string>
    <string name="share_friends_text1">Ahoj , já používám program</string>
    <string name="share_friends_text2">a zkuste vás</string>
    <string name="translate1">nepřesné překlady</string>
    <string name="trans_text">Pokud zjistíte nepřesnosti v překladu , dejte nám prosím vědět. Děkuji vám!</string>
    <string name="monday">pondělí</string>
    <string name="tuesday">úterý</string>
    <string name="wednesday">středa</string>
    <string name="thursday">čtvrtek</string>
    <string name="friday">pátek</string>
    <string name="saturday">sobota</string>
    <string name="sunday">neděle</string>
    <string name="workout1">Workout 1</string>
    <string name="workout2">cvičení 2</string>
    <string name="workout">cvičení</string>
    <string name="notification_enabled">oznámení povolen</string>
    <string name="need_turn_off1">Vypněte oznámení</string>
    <string name="time_to_skipping">Čas na skákání</string>
    <string name="sound">zvuk</string>
    <string name="vibration">chvění</string>
    <string name="turn_on_screen">Zapněte obrazovce</string>
    <string name="reminder">připomínka</string>
    <string name="sure_to_stop">Jste si jisti, že chcete ukončit trénink ?</string>
    <string name="easy_for_me">Snadné pro mě (další úroveň)</string>
    <string name="normal_for_me">Normální pro mě (současná úroveň)</string>
    <string name="hard_for_me">Pro mě těžké (předchozí úroveň)</string>
    <string name="calories_burned">spálených kalorií</string>
    <string name="progress_this_week">Pokrok v tomto týdnu (min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 týden"</string>
    <string name="week">týden</string>
    <string name="day">den</string>
    <string name="minutes">minut</string>
    <string name="calories1">kalorie</string>
    <string name="weight1">hmotnost</string>
    <string name="list">seznam</string>
    <string name="add_weight">Přidat hmotnost</string>
    <string name="workout_time">cvičení čas</string>
    <string name="date">datum</string>
    <string name="calories_burned1">spálených kalorií</string>
    <string name="goal">cíl</string>
    <string name="put_pocket">Pro počítání skoky dát svůj telefon v kapse. Některá zařízení nepočítají skákat, když obrazovka vypne.</string>
    <string name="current_level">Aktuální úroveň</string>
    <string name="about">&lt;h1>Švihadlo? Fitness pomůcka, která vám zformuje postavu&lt;/h1> Nemáte ráda běhání ani cyklistiku? Nejste ani typ pro kolektivní pocení v tělocvičně či v posilovně? Co si takhle koupit švihadlo. Myslíte si, že je to jen pro malé holky? Pryč s předsudky! Švihadlo vám zaručeně zformuje postavu. A vy se o tom můžete přesvědčit na vlastní kůži. &lt;p> Skákání přes švihadlo není v žádném případě jen pro malé holky, ač si to bohužel spousta lidí dodnes myslí. Nenechte se však zmást. Švihadlo je nedílnou součástí tréninku boxerů už od nepaměti. Skákání přes švihadlo je totiž, navzdory všem silně zakořeněným předsudkům, vhodné pro všechny lidi bez rozdílu pohlaví či věku. &lt;p> Skákání přes švihadlo má pozitivní vliv na zdraví Díky pravidelnému skákání přes švihadlo zlepšíte koordinaci, budete mrštnější, rychlejší a získáte i větší výdrž. Zároveň si můžete skvěle zformovat postavu, obzvlášť svaly na rukách a nohách, a navíc si zpevníte bříško, vytvarujete hýždě a zlepšíte si kardiovaskulární systém. Jediné, na co si musíte dávat při cvičení pozor, je, abyste příliš nezatěžovali klouby. Tomu snadno předejdete, pořídíte-li si na skákání kvalitní sportovní obuv a budete-li k tréninku využívat měkčí povrch, například na trávníku, prašné cestě či v tělocvičně. &lt;p> Švihadlo? Levné a skladné cvičební náčiní Od koupě různých speciálních posilovacích strojů a přístrojů spoustu lidí odrazuje jejich pořizovací cena. Bojí se utratit několik tisíc korun zapřístroj, který jim nakonec nebude třeba vůbec vyhovovat, a tak se například z vysněného stepperu stane v mnoha domácnostech neskladné ramínko na šaty. Něco podobného se švihadlem rozhodně nezažijete. Pořizovací náklady na základní výbavu – stačí kvalitní sportovní obuv a švihadlo – jsou pro rodinný rozpočet minimální zátěží. Švihadlo je navíc skladné, můžete ho nosit všude s sebou, protože ho lehce schováte například do kabelky. Není švihadlo jako švihadlo. Vyberte to správné! Až si půjdete koupit švihadlo, třikrát měřte, a nakonec jednou plaťte. Nepodléhejte reklamním trikům, dejte na svou intuici. Při výběru se řiďte následujícími parametry: délka, povrch a tvar držadel, tloušťka lana. Vybraný kus si vezměte do ruky, postavte se na střed švihadla. Kam až vám sahají konce lana? Pokud konec lana dosahuje do výše vašich ramen, máte vyhráno. To je totiž ta správná délka. Rozhodně by lano nemělo být kratší a ani delší. Pozornost věnujte samozřejmě i držadlům. Vyzkoušejte si, zda vám tento tvar držadel vyhovuje a zda je vám materiál, z něhož jsou držadla vyrobená, na omak příjemný. Není nic horšího, než když vám držadla během cvičení vyklouzávají z dlaně apod. A poslední rada na závěr – na tloušťce záleží. Ani lano by nemělo být příliš tenké, jinak ztratí švih a budou se vám do něj zamotávat nohy. &lt;p> Skákejte nízko a středně rychle Možná vás to překvapí, ale skákání přes švihadlo je jedno z nejlepších cvičení na hubnutí. Už za hodinu průměrně intenzivního skákání při váze 60 kg spálíte přibližně 2500 kJ, což je až dvakrát více než za hodinu rychlé chůze. Abyste maximalizovali přínosy tréninku, skákejte nízko a středně rychle. Nezapomínejte ani na správný postoj: rovná záda, vtažené břicho, hlavu rovně, bradu mírně vzhůru. Rozhodně se nekoukejte pod nohy, ačkoliv vám to zejména na začátku bude připadat obtížné. &lt;p> Začněte zlehka, postupně se zlepšíte Než budete plně připraveni zlepšovat kondici, měli byste být schopni skákat přes švihadlo nepřetržitě a plynule alespoň dvacet sekund. Pravidelným každodenním tréninkem se brzy zdokonalíte a budete moci začít s opravdovým kondičním přeskakováním. Abyste se vyhnuli jednotvárnosti, můžete cvičit různé krokové variace. Mezi ty základní patří tzv. běh, dvojité přeskoky a vajíčko a jejich kombinace. Cvičte vždy v intervalech – přes švihadlo skákejte šedesát sekund, poté si dejte třicet a šedesát vteřin pauzu. A tak pořád dokola. Ideální doba jednoho tréninku je cca jedna hodina. Budete sami překvapeni, jak fyzicky náročný je to sport. A je dost možné, že druhý den vás budou bolet i ty svaly, o jejichž existenci jste do té doby neměli sebemenší tušení.</string>
</resources>
