<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">Sistema</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">treinamento</string>
    <string name="practice">prática</string>
    <string name="level">nível</string>
    <string name="statistics">estatística</string>
    <string name="preferences">Preferências</string>
    <string name="notification">notificação</string>
    <string name="easy">fácil</string>
    <string name="normal">normal</string>
    <string name="hard">difícil</string>
    <string name="very_hard">muito difícil</string>
    <string name="time">tempo</string>
    <string name="times_a_day">Vezes por dia</string>
    <string name="times_a_week">Vezes por semana</string>
    <string name="start">começo</string>
    <string name="stop">Pare</string>
    <string name="timer">cronômetro</string>
    <string name="jump">Ir</string>
    <string name="calories">Calorias</string>
    <string name="need_weight">Para contar as calorias que você precisa digitar o seu peso</string>
    <string name="weight_pref">peso</string>
    <string name="weight_pref1">(para a contagem de calorias )</string>
    <string name="disable_ads">desativar anúncios</string>
    <string name="disable_ads1">e ajudar o projeto</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="weight">peso</string>
    <string name="kg">Kg.</string>
    <string name="lb">Libras</string>
    <string name="st_lb">Pedra + libras</string>
    <string name="st">pedra</string>
    <string name="lb_short">lb</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Unidade de peso</string>
    <string name="ok">ok</string>
    <string name="review">revisado</string>
    <string name="share">ação</string>
    <string name="feedback">feedback</string>
    <string name="lang">língua</string>
    <string name="translate">Observações sobre a tradução</string>
    <string name="version">versão :</string>
    <string name="Hello">Olá</string>
    <string name="share_friends_text1">Oi , eu uso o programa</string>
    <string name="share_friends_text2">e tentá-lo</string>
    <string name="translate1">tradução imprecisa</string>
    <string name="trans_text">Se você encontrar imprecisões na tradução, por favor nos avise. Obrigado !</string>
    <string name="monday">segunda-feira</string>
    <string name="tuesday">terça-feira</string>
    <string name="wednesday">quarta-feira</string>
    <string name="thursday">quinta-feira</string>
    <string name="friday">sexta-feira</string>
    <string name="saturday">sábado</string>
    <string name="sunday">domingo</string>
    <string name="workout1">treino 1</string>
    <string name="workout2">treino 2</string>
    <string name="workout">exercício</string>
    <string name="notification_enabled">Notificação habilitado</string>
    <string name="need_turn_off1">Desligue a notificação</string>
    <string name="time_to_skipping">Tempo para pular</string>
    <string name="sound">parecer</string>
    <string name="vibration">vibração</string>
    <string name="turn_on_screen">Ligue a tela</string>
    <string name="reminder">lembrete</string>
    <string name="sure_to_stop">Você tem certeza que quer parar de treinar?</string>
    <string name="easy_for_me">Fácil para mim (próximo nível)</string>
    <string name="normal_for_me">Normal para mim (nível atual)</string>
    <string name="hard_for_me">Difícil para mim (nível anterior)</string>
    <string name="calories_burned">calorias queimadas</string>
    <string name="progress_this_week">Progresso esta semana (min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 semana"</string>
    <string name="week">semana</string>
    <string name="day">dia</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="calories1">Calorias</string>
    <string name="weight1">peso</string>
    <string name="list">lista</string>
    <string name="add_weight">Adicione peso</string>
    <string name="workout_time">tempo de treino</string>
    <string name="date">data</string>
    <string name="calories_burned1">Calorias queimadas</string>
    <string name="goal">objetivo</string>
    <string name="put_pocket">Para a contagem de saltos colocar o telefone no bolso. Alguns dispositivos não contam saltar quando a tela desligada.</string>
    <string name="current_level">nível atual</string>
    <string name="about">&lt;h1>Pular corda emagrece e tonifica os músculos&lt;/h1> Pular corda essa entre os melhores exercícios para você que quer queimar calorias, afinal uma das coisas básicas para emagrecer é queimar calorias, logo pular acorda emagrece sim. Vamos falar um pouco mais sobre este exercício, que em um primeiro momento é tido como brincadeira de criança. Porém, mesmo fazendo o exercício para emagrecer você deve fazer uma dieta balanceada, uma boa dieta feita com disciplina e pulando corda você irá emagrecer bem rápido e o melhor de forma saudável. Além de adquirir um bom condicionamento físico que permita a você intensificar sua rotina de exercícios depois de algum tempo. &lt;h1>Benefícios de se pular corda&lt;/h1> Pular corda é um ótimo exercício, além de emagrecer, existem outros benefícios de pular corda que são fortalecer as pernas, afinar a silhueta, queimar muita gordura, aumentar o equilíbrio, resistência, aumentar a coordenação motora, melhorar o condicionamento físico e a agilidade. Isso tudo ocorre ao pular corda pro conta do esforço muscular e da impulsão que são marca registrada do exercício. O bom preparo físico proporcionado pelo exercício é tanto que é comum em treinos de artes marciais e boches para que os praticantes obtenham boa forma física para o ritmo pesado de treinos que é exigido. &lt;h1>Quantos quilos pular corda emagrece&lt;/h1> Como pular corda emagrece por queimar muitas calorias, a perda de peso que pular corda proporciona, por exemplo em15 dias de treinos é possível queimar 4kg e principalmente afinar a silhueta que é o mais importante. Obviamente fazer apenas o exercício não basta, o ideal é fazer uma dieta junto com um exercício para conseguir perder até 6kg em 15 dias perdendo líquidos, massa e bastante gordura. &lt;h1>Como pular corda corretamente&lt;/h1> Fique parado com a corda nas mãos e então comece a girar a corda em um movimento circular. Para iniciar o processo você deve fazer um movimento para direita e outra para esquerda fazendo uma espécie de 8 para então começa a pular corda a partir do embalo. Pule por aproximadamente 2 minutos. Faça diversas séries de 2 minutos podendo revezar o estilo de pular corda e emagrecer com isso. Uma dica para conseguir pular corda com facilidade é passa a corda por debaixo dos pés saltando com a ponta dos pés sem dobrar os joelhos, dessa forma os saltos serão curtos e rápidos. &lt;h1>Cuidados a serem tomados&lt;/h1> A corda deve ser adequada a sua altura, por isso você deve fazer um teste antes de comprá-la, pise na corda e a puxe ela segurando nas extremidades, elas tem que alcançar a sua cintura. O material da corda não é tão importante, mas dê preferência para as cores feitas de plástico, vinil e couro. As cordas de náilon são muito leves e acabam não sendo útil para os exercícios. Você pode usar locais com piso de mármore, cimento e asfalto desde que você use um tênis com bom sistema de amortecimento, prefira locais abertos. Também é bom pular corda em pisos mais preparados para exercício como os emborrachados da academia e gramados. Você também deve se hidratar enquanto faz o exercício, beba bastante água enquanto pula corda, ou faz qualquer outro exercício aeróbico. Faça alongamentos antes e depois do exercício para evitar lesões. Pessoas muito acima do peso devem evitar pular corda uma vez que o impacto pode causar lesões nas articulações, o ideal é que se comece com outros exercícios para emagrecer como a caminhada. &lt;h1>Como começar a pular corda&lt;/h1> Pular corda é um exercício ótimo, porém começar é difícil e iniciar com grandes séries de uma vez é bem difícil, faça o máximo de séries de 2 minutos que conseguir, a frequência satisfatória seria fazer 20 minutos e conforme for avançando você comece a intercalar 20 minutos de pular corda com outro exercícios como bicicleta ou esteira.</string>
</resources>
