<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang1">System</string>
    <string name="lang2">German (Deutsch)</string>
    <string name="lang3">Spanish (Español)</string>
    <string name="lang4">French (Français)</string>
    <string name="lang5">Italian (Italiano)</string>
    <string name="lang6">Russian (Русский)</string>
    <string name="lang7">Swedish (Svenska)</string>
    <string name="lang8">English</string>
    <string name="lang9">Danish(Dansk)</string>
    <string name="lang10">Czech(Česká)</string>
    <string name="lang11">Norwegian(Norsk)</string>
    <string name="lang12">Greek(Έλληνας)</string>
    <string name="lang13">Portuguese(Português)</string>
    <string name="lang14">Slovak(Slovenčina)</string>
    <string name="app_name">Skipping</string>
    <string name="action_settings">Inställningar</string>
    <string name="page_name_1">Skipping</string>
    <string name="training">Träning</string>
    <string name="practice">Practice</string>
    <string name="level">Nivå</string>
    <string name="statistics">Statistik</string>
    <string name="preferences">Inställningar</string>
    <string name="notification">Meddelanden</string>
    <string name="easy">Lätt</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="hard">hård</string>
    <string name="very_hard">mycket hårt</string>
    <string name="time">Tid</string>
    <string name="times_a_day">Gånger om dagen</string>
    <string name="times_a_week">Gånger i veckan</string>
    <string name="start">Början</string>
    <string name="stop">Stopp</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="jump">Hoppa</string>
    <string name="calories">kalorier</string>
    <string name="need_weight">Att räkna kalorier du behöver för att skriva in din vikt</string>
    <string name="weight_pref">Vikt</string>
    <string name="weight_pref1">(för att räkna kalorier)</string>
    <string name="disable_ads">inaktivera annonser</string>
    <string name="disable_ads1">och hjälpa projektet</string>
    <string name="settings">Inställningar</string>
    <string name="cancel">Avbryt</string>
    <string name="weight">Vikt</string>
    <string name="kg">kg</string>
    <string name="lb">pounds</string>
    <string name="st_lb">Sten + pounds</string>
    <string name="st">sten</string>
    <string name="lb_short">lb</string>
    <string name="st_short">St</string>
    <string name="weight_unit">Viktenhet</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="review">Omdöme</string>
    <string name="share">Dela</string>
    <string name="feedback">Respons</string>
    <string name="lang">Språk</string>
    <string name="translate">Iakttagelser om översättning</string>
    <string name="version">Version :</string>
    <string name="Hello">Hallå</string>
    <string name="share_friends_text1">Hej, jag använder programmet</string>
    <string name="share_friends_text2">och prova dig</string>
    <string name="translate1">Felaktig översättning</string>
    <string name="trans_text">Om du hittar felaktigheter i översättningen, vänligen meddela oss. Tack!</string>
    <string name="monday">Måndag</string>
    <string name="tuesday">tisdag</string>
    <string name="wednesday">Onsdag</string>
    <string name="thursday">Torsdag</string>
    <string name="friday">fredag</string>
    <string name="saturday">lördag</string>
    <string name="sunday">söndag</string>
    <string name="workout1">Workout 1</string>
    <string name="workout2">Workout 2</string>
    <string name="workout">träning</string>
    <string name="notification_enabled">Anmälan aktiverat</string>
    <string name="need_turn_off1">Stäng av anmälan</string>
    <string name="time_to_skipping">Dags att hoppa</string>
    <string name="sound">Ljud</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="turn_on_screen">Slå på skärmen</string>
    <string name="reminder">Påminnelse</string>
    <string name="sure_to_stop">Är du säker på att du vill stoppa utbildning?</string>
    <string name="easy_for_me">Lätt för mig (nästa nivå)</string>
    <string name="normal_for_me">Normal för mig (nuvarande nivå)</string>
    <string name="hard_for_me">Svårt för mig (föregående nivå)</string>
    <string name="calories_burned">kaloriförbrukning</string>
    <string name="progress_this_week">Progress denna vecka ( min)</string>
    <string name="min_week">"min / 
 vecka"</string>
    <string name="week">vecka</string>
    <string name="day">dag</string>
    <string name="minutes">minuter</string>
    <string name="calories1">kalorier</string>
    <string name="weight1">Vikt</string>
    <string name="list">lista</string>
    <string name="add_weight">Lägg vikt</string>
    <string name="workout_time">träningstid</string>
    <string name="date">datum</string>
    <string name="calories_burned1">Kaloriförbrukning</string>
    <string name="goal">mål</string>
    <string name="put_pocket">För att räkna hopp sätta telefonen i fickan. Vissa enheter anser inte att hoppa med skärmen avstängd.</string>
    <string name="current_level">nuvarande nivå</string>
    <string name="about">&lt;h1>Kvalitetshopprep för effektiv boxning och träning&lt;/h1> Det är inte en tillfällighet att samtliga professionella boxare använder hopprep som en stor del av deras boxningsträning. Att hoppa hopprep är en av de mest effektiva sätten att få upp pulsen på minimal tid. Träning med hopprep är samtidigt bland de bästa övningar när det gäller att förbättra konditionen och öka kaloriförbränningen. Undersökningar visar att du kan bränna upp till hela 1200 kalorier per timme genom att hoppa hopprep, vilket är dubbelt så mycket som vid t.ex. löpning. Fördelen med att hoppa hopprep är att du har en stor möjlighet att variera din träning genom att t.ex. hoppa tvåsteg, ettsteg eller göra dubbelsvingar, som gör din träning mer underhållande än löpning. &lt;h1>Hopprep finns i många varianter&lt;/h1> Ett hopprep är inte bara två handtag och ett snöre, det finns många olika varianter. Några hopprep har extra vikter som man kan sätta på handtagen för att få extra motstånd. Några har lätta handtag och tungt rep/vajer, några har tunga handtag och lätt rep/vajer, och några är antingen lätta eller tunga i både handtag och rep/vajer. Man får helt enkelt prova sig fram till vilket hopprep som passar en själv.&lt;p> - Fördelen med hopprep som har tunga handtag är att armar och överkropp blir mer tränade.&lt;p> - Fördelen med hopprep som har ett tungt rep eller vajer är att det är enklare att svinga runt.&lt;p> &lt;h1>Det tränar du när du hoppar hopprep&lt;/h1> Medan du hoppar hopprep aktiveras många av kroppens muskler. Medan du hoppar aktiveras primärt fot- och vadmuskler. Samtidigt tränas också lår och rumpa, då man alltid hoppar med lätt böjda knän. Vidare använder du överkroppen mycket när du svingar repet eller vajern, och då stärks även underarmar, axlar och biceps. &lt;h1>Bra tips för hopprep&lt;/h1> Kom ihåg att värma upp innan du kommer igång. Värm upp vristerna, stretcha arm- och benmuskler, samt rygg. Använd stötabsorberande skor, såsom jogging skor, och hoppa på ett någorlunda mjukt underlag, såsom ett trägolv. Asfalt och betong kan vara lite för hårt för lederna. När du hoppar ska du hålla knäna mjuka och flexibla. Anänd hela foten som stötabsorberare. Det är också viktigt att hopprepet är långt nog. Detta kan du undersöka genom att ställa dig på hopprepet och sträcka ut det mot sidorna. Om handtagen går dig till höften så är längden perfekt. Annars justeras hopprepet vid handtaget. &lt;h1>Så kommer du igång med att hoppa hopprep&lt;/h1> Tekniken är viktig Att hoppa hopprep kräver först och främst en bra teknik. Under de första gångerna du hoppar hopprep kommer du med högsta sannolikhet göra enkla fel. Därför ska du dela upp hoppningen i små intervaller till att börja med (t.ex. 10 sek., 20 sek., 1 min, 5 min., 10 min) där du steg för steg hoppar under längre och längre tid. När du blir bättre kommer du kunna hoppa hopprep under en längre tid, utan att göra fel, och därmed få mest ut av din träning. Övning ger färdighet, vilket även gäller hopprep. Så ge inte upp om det går dåligt de första gångerna. Med tiden blir du bättre, och snart kan du utöka den vanliga hoppningen till att köra knälyft, framåtspark, korsade armar, ståendes på en fot osv. Att hoppa hopprep är utmanande, men också roligt och effektivt!</string>
</resources>
